巴士地鐵識叫廢青讓座，點解唔叫廢老保持安靜？

我而家搭緊 87D 車牌 UB6554 出緊九龍
有個阿婆嚮上層前排大大聲講緊電話
搞到前排啲人要去哂後面坐

For 呢單 case. 我陣間就會落番去向車長正式投訴要佢處理，佢唔處理我就打去巴士公司

For 一個 general 嘅現象，就係巴士地鐵只會叫人讓座俾廢老，從來無宣傳叫廢老遵守番基本禮儀，講個電話都唔識細聲啲唔好影響到人。

香港而家就係咁，所有優勢著數同話語權都去哂廢老一代，廢青就必定係奴隸俾佢哋使喚，屌你老母

For